有請周綺萍！廢中：辭職因為「做得唔開心」

候選人曾俊華接受《星島日報》專訪時直言，辭職時仍未有參選決定，又指辭職其中一個理由是「做得不開心」

被問到為何做了近5年才不開心，曾俊華則形容是「去到一個點」，覺得不能做下去。

曾俊華在訪問中指，辭職不是因為參選，有很多其他事情，其中一樣是做得不開心，但拒絕透露有甚麼具體事情令他堅持辭職。

689根本一早就睇薯片唔順眼
佢本身財爺個位係比劏房
不過比支那bam左姐
之後咪比個濕鳩局長佢做囉

而家啲50後, 感情大過理性

而家d 50後唔崖得。

周綺萍：葉劉 心頭高... 廢中不應心頭過高

批鬥開始

周綺萍: 耐性不足

周綺平：葉劉唔識管理自己情緒。開會果陣咀miu miu

50後不懂得與上司相處, 人際溝通困難

佢淨鬧後生嘅啫，廢老永遠無問題

所以我地要代周綺平出post

用佢既思路去評論廢中